［認真］打得太多丁嘅話，同未來老婆曳曳嗰陣

全能嘅連登仔咩國色天香都扑過
但可唔可以暫時對毒撚放低成見先
答我一個問題
如題，同未來老婆曳曳嗰陣
會唔會諗起之前丁嗰啲女
咁樣好似思想上出緊軌

對唔住老婆

關乎人生大事

Push

肉體出軌定精神出軌大罪d

肉體出軌

好簡單 揾以前J開嘅女做老婆

咁我一日要結一次婚

當你發現丁女爽過同未來老婆曳曳，你會對唔住被你丁過的女

你返屋企食飯會唔會諗起響街食過嘅嘢？

你咁既思考方式應該連女都溝唔到

所以唔需要擔心呢個問題

仲以為你話 打得太多丁，第日同未來老婆曳曳 會力不從心

女都未有何來老婆？

無可能，男人天性應該食多女 唔會內疚

反而要留意打J唔好長期用單一手勢

你屌得佢爽交足功課就唔會對唔住佢，自己又會覺得平時既練習係無白費

女人用黎屌, 唔好諗太多

onlun9問題

你一定係絲